[幫推]Reddit 文宣入

反觀reddit上潮流，
Reddit 上大眾對認真野嘅關注度唔高
只係鐘意啲嘻嘻哈哈嘅無聊野

所以小弟都廢撚事再開認真po, 寧願開po笑鳩黑警柒事好過！

下面係笑鳩佢地小小傷都po Facebook 嘅thread

Pish

有冇諗過係內容同subreddit嘅問題
咁po受傷相根本帶出唔到示威嘅目的，受傷程度又顯示唔到有幾暴力，又證明唔到係真係和平示威1俾人打，所以咪俾人笑
講真美國警察揸槍同香港暴力程度比唔到就好心focus 返係警察對冇武裝平民濫用暴力啦

其實每個連燈仔都應該去申請一個reddit帳號

每推一個post就即刻vote上去熱門

至少得到外國網民關注